召集連登大軍，打倒共青團telegram group

大家一齊入去洗版

推

連登大軍出動

push

已經俾人踢

衝啊

send左幾幅圖就被踢

手足加油

慘，比人ban

report呀

目標方向：不停send gay圖

被封了，屌

比蝗封左添~手足加油

你同帝吧啲on9有咩分別？

有冇啲好撚核突嘅gay圖

手段一樣，對象唔同咪得

光速被ban

就係講緊手段白痴囉
你入去洗版浪費自己時間, 又無實際影響, 隔一陣就比人ban

popo賓州圖

無成本又可以玩嘢，點解唔做？

屌，講咗幾句就被踢。

你嘅時間咪就係成本囉。
得閒應該混入佢地，放下啲假消息混淆佢地。

講左一句就比人踢左
D 圖搵左一堆又唔比 post